==============64圖片分享區==============

呢張幾浪漫

最後仲有冇生存先係張相既重點

"如果我地今晚走得過去, 同我一齊見證民主中國!!"

"酒呀!!!!"

其實係好撚恐怖

非常血腥圖片 censored click入有心理準備

呢張幾似逆權司機d劇照

其實樓主知唔知浪漫呢個字點解

我主觀將張圖關連到浪漫故事姐
但呢d先係圖片既威力ma

呢2張twitter見到

個時D中國人係有D氣質,e家